其實我地真係要嘗試connect廣東人

作為追求緊民主、人權既香港人
我地反既係共產黨
而相對比較多用廣東話既廣東人
係我地容易d connect既人
係我地輸出革命既大好機會

connect既方法有好多
又唔係叫你過去幫手打
第一步就緊係口交先

有冇人有微博、B站等ac
提醒佢地敵人會玩分化同抺黑，唔好中計
應對TG既方法等等

如果佢地keep住持續抗爭
我地再第二步
眾籌、外交、文宣

以下條片雖然唔多關事
但睇完真係覺得廣東人係相對易connect

光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！
香港人 報仇！

廣東人 反抗！

講咗廣東獨立3 個月

俾人屌風向撚

去鳩鐵站派傳單
睇下你仲敢唔敢一車車送落黎
消費丫拿屌你老味

咁好機會輸出革命
又可以表達香港人關心佢地
佢地受唔受connect都要試

我地會企係人民個邊

獨立又唔好咁快講出口
佢地唔buy
一步一步黎
食下TG佢地慢慢就會明

連新移民都connect唔到

我90後
中學識個班新移民都係黃
國際線開多條係支那值得試下

轉自某勇武對茂名維權事件嘅睇法

有冇人幫手推下
人係最無助既時候就係最易connect既時候

廣東人 係支那掘起既得益者
與其要我地connect 佢
不如等佢有一日比人剝削現有既野 自然會join 我地

不如幫佢哋推tweeter
一嚟係比國際見到香港人都會connect其他人
二嚟佢哋封得咁癲
Tweet得幾多就幾多

共黨就係最撚怕俾你哋輸出.....

今晚先問左個東莞做野既茂名人，佢到依家都唔知茂名有騷亂！

G持難得係鐵幕下打出少少破口緊係要反攻大陸

用咩途徑connect?
有冇具體方法？

由幫佢地文宣開始
以表connect誠意

Push

佢地反既只係起垃圾爐炸！
我地反既係兩個地方既意識形態 兩樣徹底唔同既野

你會話都係反獨裁，ok
但係呢個小議題值得sidetrack自己心神咩？
我地文宣做得好足好夠好多精神？

佢地一早知我地係到抗爭緊
要connect唔需要我地做主動
你睇返加泰法國都係一樣 我地會有互動
佢有心要connect我唔反對 但我絕對唔會做主動
因為我唔會放心機落一班無決心抗議既豬身上

出下聲支持下試下水溫先囉

對內可以幫佢地微博洗版
表達香港人支持佢地、想connect佢地

對外twitter文宣

一開始只可以幫下佢地口交下先
等佢地接受connect再搞大佢

主動放小小風connect佢地
試下水溫先

唔好諗多，深圳河以北嘅自己人絕對係極少數
佢哋唔係爭取民主自由，只係俾共產黨恰到上心口，一年有千幾單發生

記唔記得上次話要聲援武漢?

統戰

比人恰得多慢慢就會想要民主自由
香港本來都成班港豬
都係比人恰到上心口先識出聲

我地幫廣東加d火水
可能佢地今次就發現民主自由既好